一人一個疫情期間養成嘅好習慣

我先
沖廁前會冚實個廁板

打完飛機要洗手

戴口罩真係病少好多 之前休息唔夠就易作病 依家就算同樣情況最多都係個人攰d 果晚瞓返夠就無事

唔會奶廁板﹐疫情前我成日都奶廁板

搭車廢老坐隔離會彈開

返到屋企即刻消毒袋同電話

射完d精唔會周圍hi